洪水4個省 中共出得4.2億RMB 救災

元朗17億天價天橋招標屢涉工程醜聞奧雅納又任工程顧問｜香港01｜社會新聞

幾千萬人既生命賤過香港一條天橋3倍

好多既啦

制裁仲唔走佬咩 你死你事

留返D錢上太空、資助中芯生產晶片
賤民你死你事，國家大事要緊

早前路政署向立法會申請逾17億元撥款，在元朗建一條高架行人天橋連接朗屏站及教育路。路政署今日（22日）正式為工程招標，包括沿元朗市明渠建造一條長約540米、淨闊6米的有蓋高架行人通道。
路政署指，已聘請奧雅納工程顧問有限公司為負責設計及監督建造工程的顧問公司。翻查資料，奧雅納曾為港珠澳大橋、深圳灣公路大橋、廣深港高鐵香港段等多項大型基建的工程顧問，並曾出現不同程度的施工問題。

四川 陝西 甘肅 重慶
4個地方既人睇到香港新聞會唔會嬲到出氣

出黎把撚
最少有8成去左班貪官到

引用大陸主播講既嘢：所有事情除以14億都喺小事
所以4個省既人死撚曬都喺濕濕碎姐

節儉係美德

非洲兄弟 巴鐵兄弟

話畀班賤民知，我地起橋用幾多錢

重慶都叫up得出名既城市
當佢分到1.5億 真係比乞衣咁比

1.5億 香港政府應該只夠起一個音樂噴泉

重慶人民生活水平屌打港人

夠啦

痴線
重慶重要係上遊未過三峽

用咁多錢夠嚟做咩

水災蝗災加上武肺已經搞到糧食不足
唔死緊啲點夠食

4.2e應該夠資助殮葬費

錢要用喺值得嘅地方

我唔明wor

明明長江水灌溉緊韭菜田
點解要話係災害

3300萬災民 , 一人都分到 $14

明居正:唔知大家有冇發覺中共今次係肺炎,水災都冇點用$舒緩,救災?

同慈雲山條天橋差唔多價啦

單係一個公園既 沼氣保養工程
1.1億

4.6除4
佢地4個省除返開都係分到1.15億

第二張 08年我們都江堰富了一批當官的dllm仲好意思講 全部都係香港人嘅錢 兩百幾億幾時還

小小四個省份怎能跟元朗國相比
省只是省
國才是國

17億起條垃圾天橋真係幾撚痴線
改道都可能平過佢

一人捐一蚊都冇

一人分到一個幾毫仲唔叩謝皇恩

領導又可以換車

點解啲留言正路左咁多嘅

係韭菜唔值錢姐

慢慢浸，三峽唔好爆

起幾個尿兜應該得

推比支那人睇，幫佢爆血管

好撚好笑

捐比非洲d撚樣都捐成百億
中共眼中黑人仲要緊過支那人

香港起條行人天橋仔都5億

活埋就夠

個個年代香港捐左100億震災真心痴線
仲要比班貪官食晒
之後話返係香港搞到大陸水災

4億除開十四億
乜問題都唔係問題

正係夠領導們食一餐
唔怪得要搞咩N-1

堂堂大國

城市石屎地用黎trap住啲水架

滅頂

買方便麵很足夠的了！感謝黨啊！

同支那人講會唔會癲

R.I.P.

到底支共會癲到一個咩程度先會激到班賤民起來反抗呢

成件事 / 14億人 = 無咩大不了

幾億 D貪官都唔夠點餸啦

落晒格啦

笑撚左出聲

內循環, GDP

支那: black lives matter

汶川大地震

香港特區政府於地震發生一天後緊急調撥3.5億港元（約合人民幣3.1億元）。兩個月後追加20億元，至2009年2月20日再追加40億港元[12]，而由特區政府成立「支援四川地震災區重建工作信託基金」（而該基金亦於2010年7月一日另設玉樹地震重建工作事務部）負責管理資金[13][14]。民間捐款方面，地震後一個月，香港各界向災區捐款約20億港元[15]演藝界也舉行512關愛行動組織於2008及09年進行募捐。

至2008年5月14日，各組織及個人捐款1.42062億港元，其中李嘉誠以及李嘉誠基金會、長江集團、和記黃埔等共計捐款人民幣1億3000萬，曾憲梓1000萬港元，恒生銀行200萬港元，滙豐銀行1000萬港元[16]。至地震發生一年後，香港立法會共撥款捐達90億港元。(香港各界捐款共計約合人民幣83.2132億元)

呢個冇聽過，一個地方點樣令另外一個地方水災

Cap水呀？

4.2億唔夠？

瑞士銀行有幾萬億

香港即日都捐左3.1億人仔

買兩個杯麵都未夠

言論自由 ：0／1

4.2億經幾層領導之後落到災民身上唔知夠唔夠殮葬呢

先用哂儲備送中搞明日大愚，再學大陸搞地方債，等香港變返漁港

仲地方政府刁大大肯定係千古明君啦，出咗事肯定唔關刁大大事，係地方政府辦事不力

瑞士銀行又多4.2億

唔會掛我樓下759一個$7.5⋯

唔準你咁講架，佢哋個個都“我們很富足”

4.6億先岩 打錯左 等等又比中國人話我地放假新聞

梗係啦，最緊要比錢鹹濕菜

微博啲管理員咁鬆手嘅
唔係應該剷留言剷到得返歌頌黨嘅先啱嘅咩

其實佢地成日話討個說法 有乜柒用
我比個解釋 甚至藉口你 咁就完咗成件事？
難唔知得上面啲官貪錢億億聲 反正出事比個說法百姓就夠

怪唔之得*

最衰佔中

明日大愚cap香港人10000億

4 個省 / 14 億 = 微不足道
條數應該類似咁計

好少錢一人捐五毛 都多過啦冇事

做官就發達囉
突然多左4.2億分bonus

講起就嬲到仆街! 加埋百幾二百億，仲要係十幾年前。
香港人一路都咁幫佢哋，改革開放，入世貿，救災。
我屌佢老母依家咁撚樣害9香港人，一定要同佢班仆街含家產算賬！

應該夠每人一個方便面

中共說好的二十億捐世衛在那裏

應該夠一人一支水同三個杯麵嘅。

一股很少的力量，乘大14億就變成很大的力量
4.2億除14億=0.3
每人三條信息

元朗天橋老是常出現

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

水已經為財
財多自然身子弱
無錢一身輕唔會浸親

屌，笑撚死

可憐耶

牛逼

玩下手4.6億已經係吹大左

賤民俾五毛都嫌多

trap喺塊地上面

14億人除開連一蚊都冇陰鳩公

佢哋只會更加想笠香港d 錢嚟振災

一人一塊過期白麵包！加一支蒙牛牛奶
夠曬啦

少罵大幫忙

非洲幾十億美金咁捐
中國人係狗😂

亞非拉兄弟>>>>>>>>>>>>>支那賤民

211m

用念力

講真天時地利都齊晒
係差侵侵連任 連到任真係收支共皮不是夢

咪用囉 遲早都拎 快啲用晒仲好

我當時仲好on9搞左$200

天災冇糧
武肺外國唔俾買糧
冇錢又買得唔多

一百億都係比人貪晒啦

領導：正，包多幾個女人先

我間學校逼人捐錢
仲話最少要100
唔捐要寫信解釋要家長簽名

pppppp

幫鄉黑起條一年用兩次嘅拜山行人隧道都兩億啦
支那班傻閪

浸成咁，攞咁少錢出黎，只買糧食都唔夠啦

17億起條橋真係

唔咪叫家長寫唔想捐簽名交上去
唔投訴你班主任同學校算係咁la

啲人成日話
1人1蚊都十幾億

依家中國得返4.2億人？

飲蒙牛？你就想 長江水就有你份

唔得笑到瞓唔着

支記真係無錢。。定香港太貪

巴打讀紅校？

香港人唔再做傻豬捐200億

派太多錢,
通脹又升
想派糧又缺糧

啲留言食左誠實豆沙包定最後的晚餐?

BLM

兩個咪已經要$15囉

一人捐一蚊都14億啦

一人一蚊都無

貪貪下 落到去得返幾皮

邊關事啊，啲表層嘅泥過咗佢吸水嘅飽和度就變漿，然後困住啲水令佢下滲得好慢。
你睇新界啲魚塘夠係泥底啦，會唔會擺佢兩晚就自動乾塘？

正 無限水源

好似打個飛機都多過佢個4.2億

香港因為疫情每個18+市民派10k，加加埋埋都講緊幾百億
仲多過呢幾個省賑災撥款
不過又點 你班順民轉個頭咪又係共產黨是最好的

之前好似香港市一個唔該捐左成億過去

有無咁渣，得幾億都好意思攞出黎講

唉 捐咗10 蚊 心痛到而家

班賤民死幾多又唔會反抗 比一蚊都嫌多

都無水災救咩災

小小水浸根本不值一提
14億每人飲一啖都冇晒啦

可能得返兩個即食麵去到災民手上
其他錢當然畀官貪曬喇
成個政府靠班貪官run嘅
唔照顧班貪官個社會點運作呀

海拔？

換遊艇實際啲

都係賤過條天橋

太好了 祖國勃款要來了

係咪係時候微博潑下火

召喚微博師

支那賤種公仔麵都分唔到箱

救咩災丫 地方官嘅保護費
收錢做嘢 只管人唔洗救災

捐得多咪貪得多

天降甘露
水啊

4.2 億可以發8.4 億個訊息告訴外界成功賑災
應該可以令外界相信已經成功賑災

今年真係奇怪洪水勁過八幾年，折被軍都唔見影戲都唔做，真係覺得食硬芝麻人冇人敢反抗

棋王開左咁多條戰線
摺被軍連被都唔得閒摺啦
仲做岀來show一陣中暑點算

水為財
捐到佢地水浸

契哥好像都岀左糧食岀口限制
發瘟豬都唔賣比契弟

香港政府捐咗幾多上去

有錢架， 貪100億， 捐4億出黎

內循環財務捐款你地班愚民識條鐵

水平真係好高，高過度門

大陸制， 夠架啦

生涯任務：
言論自由（1/1） 完成

張圖似假 唔係同一個地方 後面d門冇晒

振興經濟，還富於民

21/08/2020: 地方政府太腐敗了 都是貪官的錯 我們百姓太慘了
22/08/2020: 洋鬼子整天想要分裂中國, 我們中國幸好有共產黨, GD狗什麼時候把你槍斃

一條香港行人天橋值錢過一半中國人有突，笑撚死

xg01班妓記又點知下面係堆填區？

咁唔難

不過沼氣唔知有冇用專利收集就另一種講法，你知啦，專利好撚貴

知天口熱，等大家可以遊下水

每個省分到既錢都唔夠比香港一個屋苑做大維修